請問升ive yr 2既各位enrichment module 有咩選擇？

話因應今年武肺 enrichment 得返呢d 揀
由於上個sem 讀過bim 所以 bim 唔揀得 變相由原先50幾科enrichment 揀到得返3科可以選擇
因為要stick 返係自己學校 而mor hill 開既就得咁多
連一科有d 用既 好似工程數或者 ielts 都冇得揀

有冇其他分校既ive 仔 透露下你地有咩揀？

Hkdi 得廿科選咋

電話app都ok

冇SDD?